台灣星期五起暫停港澳入台簽證

港共正仆街

希望喺台灣嘅手足安好

好！
不過ptt班台狗開始恥笑香港人
又話香港人=支那人

做得好呀

幾時到美日韓

實有呢o的人, 呢度間中都有人笑人台狗啦, 而且可能係支那人扮台灣人

屌你老母淋奠

佳仔點算？

唔係大陸出世果啲咋咩

做得好
應該保護好自己國民

有理由繼續唔去自首住囉